NBA事件中共想淡化 唔好比佢停 要文宣叫鬼佬罷買中貨

而家班鬼佬日日食花生
係因為佢地覺得香港發生既事唔關佢事
就好似你睇伊拉克 利比亞 烏克蘭咁
你可能會支持佢地但始終WFC
而家NBA Nike Apple South Park 既事
好明顯就響晒西方國家既警鐘
同佢地講要賺中國人錢唔係唔得
不過就要你地既自由換
唔好以為唔住係中國就冇野
Even你住係美國都好
都會受到中共既控制
只睇到中共想要既事
只聽到中共想聽既歌
買中國貨=養肥中國去控制你 bla bla bla
令到鬼佬無法子繼續食花生
可惜小弟唔識整片整到好有感染力咁手
希望有高手搵晒咁被抵制被威脅既公司
向外國宣揚中共既威脅

一定

推

謝振中赴美爆料保綠卡，警即證實女示威者死咗

唔止謝sir，連er er er sir都……

簽野呀手足

唔好淡化，同我砲打司令部！我要排共！

pish

向中國人挑撥，令中國人醜態百出，會更有效率
呢樣係中共點禁都禁唔到

所以要比外國人見埋班支那人係支持911同擁有同基地組織同一價值觀既人民
不過要講明係支那人，台灣，香港同其他東亞國家既人都好正常

記得罷用埋 騰訊，QQ & WECHAT & TENCENT GAMES＜好多GAME
騰訊 旗下的遊戲開發工作室分别有天美工作室群、光子工作室群、魔方工作室群、北极光工作室群、Riot Games、波士顿工作室、NEXT Studios，并且控股Supercell及Garena。

詳細睇下面條拎

唔該大家罷玩＋罷用騰訊TENCENT！